呢條女想釣我

下圖

一開頭比自己全身相我之後話自已ac比人入侵

想我再講再post落去

唔想

有全身相先有討論價值

我唔想知
樓主講嘅話
樓主全家肺炎死！！！

小公主呢個名係想點呀

似啲電腦回覆

你唔好咁諗人
人地可能真係想識你呢

自動回覆黎 你試下9唔撘8佢都會覆你

佢仲未將佢個銀行戶口號碼俾樓主既?

兩個男人傾計有咩好睇

live

九唔搭八系列

樓主以為同人講嘢，其實同緊個機械人講嘢

1999

要有全身相先有討論空間

兩個肥宅係度調情

樓豬都幾純情

賣茶

套路

又真冇討論理由

此post已完

推

你條女都想搞我